第一次見選舉係用扣票制（笑）

唔係點清楚先計數
係咪計咗民主黨先，唔啱先減返

原來美國大選係咁得意